有啲人唔啱key hea覆完佢仲要繼續send msg過嚟

唔明點解啲毒撚咁鍾意chur住小妹不斷send msg過嚟

最離譜可以已經冇覆都自言自語成頁

不論外貌冇自知之明已經係溝女死罪，

希望你班毒撚注意吓。

你有free style嗎？

你有freestyle嗎？

sorry lor

放開個女仔,等我黎(汪!

sor l0r

車頭ching都入我啲post搞事-.-